各院校幾時開sem

11/1

非常時期拉日常post 推時事

蝌大
22/1 reg科
1/2 上堂

同學你好

Cu同shitty都11/1開sem架喎

大家都係讀CU姐